# tempjob

## Aplicativo desenvolvido utilizando:

### - React Native
### - Firebase




# Para rodar o código em um emulador/celular Android: 

## 1 - Certifique-se de que o SDK do Android e o JDK estejam instalados e configurados na PATH do sistema
## 2 - Clonar repositório
## 3 - Rodar npm install na pasta do projeto
## 4 - npx react-native run-android
## 5 - Caso uma outra janela do terminal com o Metro bundler não inicie, abra outra janela do cmd na pasta do projeto e rode o comando npx react-native start


